港大政治學與法學Year 1 生： 六四對我來說的意義是香港要獨立

你地有無補充？

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

有前途

此人非中國人更非池中物